Het laatst kwam een ​​beetje zwak, piepende stem, ['Dat is Bill', dacht Alice,) "Wel, ik weet het bijna niet meer - dank u; Ik ben nu beter - maar dat ben ik een deal te zenuwachtig om u te vertellen - alles wat ik weet is, iets komt op mij zoals een Jack-in-the-box, en omhoog ga ik als een luchtraket! '
'Dat deed je, oude kerel!'
zeiden de anderen.
'We moeten het huis platbranden!'
zei de stem van het Konijn; en Alice belde zo luid als ze kon, 'Als je dat doet.
Ik zal Dinah naar je toe brengen! '
Er viel onmiddellijk een doodse stilte en Alice dacht bij zichzelf: "Ik vraag me af wat ze vervolgens zullen doen!
Als ze zin hadden, zouden ze de dak af. '
Na een minuut of twee begonnen ze opnieuw te bewegen, en Alice hoorde het konijn zeggen: 'Een barrowful zal het doen, om mee te beginnen.'
'Een barrowful van WAT?'
